---
title: Contato não imediato
---

## Nos manda um salve, um abraço, umas moedas e o teu amor...

### Paciencia que tu não nasceu de um dia... a gente responde, mas no tempo que der para responder

### Fecha os olhos, nos sintoniza que recebemos sua mensage. Grata.
